覺唔覺香港人 好自大 好抵死

之前袋住先 又唔肯 一定要立即真普選
而家要薯片 又唔肯 一定要胡伯
真係當自己大曬

最後2017 得番個吉

最好笑係 有人以為淋病上任 香港人會醒覺 71會多人

祝香港人2037 都係得番個吉
然後自我安慰 話唔緊要XX上台 香港人一定會醒

連登仔又黎恥笑香港人

恥笑班離地政治家姐

如果個陣要袋住先
而家邊有薯片俾你地打下飛機
閘都入唔到啦

關咩事
唔投胡官 薯片就會選到咩

話唔定架
係心態問題

你又知?
睇你推邊個出黎姐

鍵盤撚永遠立在不敗之地

弱者先會妥協，因為無反抗的餘地，只能乖乖就範

而勇士為理想是會不斷向高難度挑戰

結論﹕不自量力最終只會自取滅亡

on9 logic 膠都廢事派

咁你有冇去投票站投薯片？